利記今晚要贏 最需要既人係佢😶

利記守護神

柒頭利又贏

可惜去左坐監

尊重啦

低猁畀佢狙擊

中堅賓